點解a7r2+mc11+canon24105第一代用唔到眼控對焦

如題
試過a73又得

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

#71341
尋日影左幾多叫雞相？
貼來睇下你點屌中囯女人啦！

總之見到
有人用
ＳＯＮＹ Ａ９
又唔係記者
自己決定點做